勇武地下化係咪得不償失

易比便衣捕到
少左人群掩護又易比狗睇cam認到
被捕同搜身過程又冇人影到易插贓
比人捉左冇人知
被消失被自殺機會自然高左
係咪時候轉戰略？
真係唔想再有手足被捕補私刑被自殺

如果係 就要諗下一步點做 集思廣益

其實都係果句, 要百幾萬人出黎佔領先得

一定要做到釋放所有人，有普選先散

如果唔係係無可能

再咁落去只會被打成恐怖主義, 再續個擊破

其實除非解決便衣同cam問題
多人定少人都無分別
1.便衣捉人>無人救
2.便衣捉人>有人救>cam影到

不過多人應該好D
有cam都可以開遮
製造混亂場面>防暴到前散水

200萬人出哂都好
一見到黑旗走淨10萬
出TG之後得返1-2萬

咁又真係冇乜可能

其實要有一個共識....

停勇武先
全力搞罷工

人多但怕狗好似係一直以來嘅問題
始終d狗濫用武力完全冇半分顧忌

其實出tg都好多人留 但放狗就冇得搞

根本係。香港咁多cam，有心target你點會搵唔到

所以我好悲觀架啦

最多人頂TG 都係救理大果次
但其他遊行和理非散得好快
不斷所謂屌狗，得個屌字，屌完比狗target 你黎拉

講到尾就係好多香港都仲錫身 又驚比人滲透
大部份前線手足都比人拉既拉 姦殺 送中
結果勇武只好地下化....

無計法律對狗有利
佢打柒你得
你掂佢告襲警 毀你前途
仲有無限資源睇cam捉你

除非真係神勇到每次要佢地便衣連續受創
否則便衣真係work既賤招
班狗繼續濫用武力

理大嗰次最多人頂
但亦係最多人被捕同被控暴動

但人多難認好多

唔搵老豆玩 係都要玩狗屋 幫你唔到wo

香港啲狗衰過哂所有民主國家
拎住支膠管都開槍，無武器行近啲又開槍

仲有捉到都難告得入

救理大果次都大損失
只要唔係全部2,000,000一齊揸刀殺狗
呢場運動係冇可能短期內完

前線手足係最寶貴嘅
真係買少見少
唔可以再放任d狗搞勇武

我當你打到佢重傷
佢出槍咪又係死
隻隻便衣狗都帶槍

但暫時冇任何野制裁到佢地

大家唔好因為一兩次失敗就全盤否定

抗爭早就玩完左，便衣狗戰術太成功
肺炎連和理非集會都收埋皮

你三日火魔左咁多目標 一定會有失手

狗mon實TG, 係咪都派三四十隻便衣狗
根本冇得解

同埋依家條街人少，更加易track到

同意 但
唉

火魔狗屋其實又高風險又無賺到啲咩

搵啲藍絲美心360 搞下起碼佢地有明顯損失

exactly
高風險低回報

係，留名集思廣益

速龍沖埋黎得返幾個跑得慢落單

今日捉到果堆火魔主要有兩個原因：
1.葵涌果個一早有post 叫佢小心 被人捉到要執屋 佢冇執

2. 油麻地果堆唔好彩 撞到休班狗 仲要其中一個當場被咬，自己友又唔打狗救人，結果手機被爆一鑊熟

一係人多 一係爆cam

*認

唔可以話地下化唔得 反而係要改善 引以為戒
連登仔唔好成日咁撚灰得唔得

其實建議真勇武去外國接受軍訓

大打一兩次 > 拉千幾個 > 兒登仔：勇武地下化

地下化完 > 拉幾十個 > 兒登仔：全民勇武

屌你老母 次次都係睇兩三次行動就下定論
聽你講就做乜都錯啦咁

手又唔幫 口就咁撚多把

成日講勇武點點點 6月到而家郁冇進化嘅就係冷氣軍師

真 totally agree

佔領…

Of course la勇武係和理非存在先出現得有意義

人民只能以量取勝

不過連登仔大部分都冷氣軍師 唔洗太認真

勇武要帶防身武器，例如刀/棍

100萬人出黎行佢照放TG 睇你佔領邊到囉

其實呢，近近地台灣差佬處理示威係唔準帶真槍
遠至美國，因為市民有槍，所以黑警一定會帶槍
但開錯槍就坐硬

人群掩護 一樣損失更多人

而家捉人使撚cam咩
見你後生已經捉得

你地上又唔見得打得贏黑警嘅裝備呢個係事實

你咁講法所有保護措施都唔洗討論啦

其實掉火魔無損傷，不如學下鄉黑針對車

唔講咁多，自己睇

呢個只有真係地下化嘅勇武先知，我哋呢啲冷氣軍師點會知

其實係 地下化最大問題就係冇咗人海戰術 搏佢影唔到
但地下化 睇都唔洗搵人睇一拎CAM就有

真係覺得自己欠左手足好多

真係地下化嘅話班狗點會知
你企喺彌敦道路面會唔會見到部地鐵喺度行緊

因為人少，大家唔出來掩護

啱 人多black bloc好難認到邊個做

我就係想大家討論下

講緊係放tg 唔走

食子彈唔走

地下法就唔會係度討論點做得更好啦

地下化本來就係唔想俾人周到，我諗個問題係做得唔夠隱密。

食彈唔走好多
被捕唔走就好少

根本好難
四圍都係cam
又少人掩護

宜家肺炎咁危險
仲邊有可能好似十月之前咁幾十萬人出嚟做人海掩護

呢家條街都無人

係都留番第時人多番先

咁就要同和理非夾好掩護方法，其實消失於人群都係地下化

突襲一個位，其他人反包，斷補給
所有狗車唔允許狗落車 全火魔

唔洗黑旗
見到件綠色衫衫袖, 走起碼一半

始終好多人都突破唔到「犯法被捕」呢條底線，班狗就係知道用濫捕就可以嚇怕9成人，除非個社會差到大家唔怕犯法被捕或者犯完法坐完生活會好好，否則好難同班狗對抗

差在宜家未有一個極端既導火線，啲人太過陶醉以往嘅生活同擁有既野 共匪用左咁多年時間令人入夢，藍絲就係最好例子 利字當頭，仲有啲道德高地中立撚 半年黎內心一啲波動都冇
佢地從來冇諗過所謂既法律本身就係有大量bugs既程式，個種不公義只不過未降臨係佢地身上 唔代表唔存在

個人認為, 不斷變陣先係重點
搞多D遊行集會
以不規則形式進行勇武, 例如, 第一,二次係距離集會10公里外做野(然後盡快變裝混入集會, 再變裝另一套(搵機會扔咗第一套), 第三次係集會範圍, 一樣係變裝, 入人群
然後用不規則形式地下化勇武, 即係無遊行都照做

重點係彈出彈入, 無規則變化

Cam / 便衣問題, 好難搞,
有冇方法組織報料, 邊度有明顯既CAM, 然後集中遊行嗰區, 之後點做自己諗。(個人認為有機會比狗用到既, 不論係咪私人CAM , 都要做野)
便衣 - 如果遊行集會, 便狗驚人

另外, 想講一下, 小心高空, 未必係無人機, 而係高空有CAM 之類, 做野前, 一定要踩線留意

都係果句 車 係車丫
假車牌又好乜柒都好
有車唔洗換衫唔洗坐巴士黨鐵唔洗俾CCTV影到

肺炎點百萬人

講到人多就唔會俾人捉咁 次次大型吹雞後咪又係俾警甴捉一大堆

咪住，革命邊可能有和理非人肉cover
你應該既係點樣直接伏擊狗隻/狗官
而唔係諗點樣封路

和勇一心要再諗多d方法，例如點做到核彈都唔割

尤其d 師奶次次一捉到藏鎗/炸彈 就一口咬定係鬼係嫁禍
令到班師奶轉口話 點解炸唔死你班死黑警

捉少陣鬼先講，而家百萬人出黎只係遊行己經冇用

要走只有走上山換裝

你私家車去邊先? 深入鄉黑?

行出黎成立民間自衛隊

所以咪而家咁囉

所以攬炒我係同意

但攬炒有個不確定性係

到底最後咩都無得輸既人係會幫我地一齊打政府

定係調轉槍頭同政府一齊打返我地

呢樣唔知

宜家咁嘅事勢仲搞咁多有咩用
都冇人會理

地下化本身係難到仆街

香港咁細咁多cam，啲手足你估係受訓練嘅恐怖分子咩，行動上實留好多線索俾狗查

香港都真係幾難攬炒到好多人咩都冇得輸，你睇今次肺炎對經濟影響一定冇沙士咁大，唔會有人負資產跳樓，仲要好多時走投無路嘅都係啲中老年基層藍絲，佢地咩都冇都未必會幫手反

一係唔夠打,
一係夠打但開槍
當然係決心問題,你無槍都可以做好多嘢
你睇日本新聞就知
但我自己都無做,我唔會要求或者鼓勵人做

後面頂死晒，你快到保特咁都係死
除非全部係向前推，唔係向後跑

要有無狗時份
唔係721咁個種
而係無乜巡邏，唔封狗屋

係

等下啦

你地班冷氣佬 再吹風吹人各區開花啦。 害撚死人。

便衣捉人>全部勇武都反擊掹刀斬已經破咗便衣戰術
btw純戰術討論,唔好學

講撚左 咩柒都靜靜雞咪靜靜雞消失

唔出名 無記者影到 好易就俾狗殺

和平手段爭取失敗後，勇武地下化，甚至轉形為恐佈主義，可以話係群眾運動的正常發展模式，北愛爾蘭如是，巴勒斯坦如，見怪不怪。

要多人一齊做先難查 零丁3、4個狗一搵就搵到

勇武人數咁少既時候，地面化地下化天上化甚至太空化都係冇撚用架

戰術要因時勢而改變
冇錯，宜家條街少咗人的確易咗俾狗跟所以唔反對改變戰術
如果堅持火魔嘅話唯有希望勇武諗多幾步，諗多d撒退位置。
同埋代入d狗角度諗，如果我要cam住間狗屋邊個角度最好

本身地下化既目的就係唔想被班狗捉到路數
但有多時候人少其實做起事情上黎更容易被人target
唔係每一隊都可以好似老豆搵囝咁神不知鬼不覺
唔係話小隊做野無老豆搵囝咁好, 只係做得越多越危險既事就更容易出事

所以我都係覺得點都好都要和勇一齊cover
大包圍SS其實都係和理非
勇武其實早就有晒經驗快閃即走
只係而家呢段肺炎時間無得吹大雞
而地下化左既小隊每次行動都變到好易暴露
所以先有呢個現象

挽弓當挽強，用箭當用長。
射人先射馬，擒賊先擒王。
殺人亦有限，列國自有疆。
苟能制侵陵，豈在多殺傷。

關鍵記之曰：士氣

Sor，回錯

要諗點安全聚人，再點齊上齊落；唔係叫大打陣地戰，而係人多做嘢都可以真係保持到｢安全性/攻擊性/流動性｣嘅平衡。

唔理公共同私人，一律爆哂佢，有冇得諗？

其實有巴打講過

完全地面化反而仲有效
大約係話因為地下化
佢地陰啲陰啲捉人無人知
有咩行動無人知

冇得過
從來地下化都等於外判，和理非當自己係判頭咁

根本一早就唔應該地下化
明明一定要至少10萬人出嚟咁樣同佢打
依家地下化個班根本好容易俾人起晒
連拉左都冇人知

唔明你問乜

勇武其實應該係種心態 10月1前 未開槍近身戰贏多輸少

最少都拉開50-100係咁遠射tg

開槍後大量人開始縮沙 慢慢打壓到企係街都犯法 因為仲

係跟緊制度玩 相反對家唔需要 慢慢市民轉移去搵其他假

希望到 其實輸贏個決定權一向都係市民到但一定係要用血

換/全罷工地下化同維穩效果其實接近 無哂畫面無哂聲氣-

當無事 之後再慢慢後秋

得兩個方法贏既姐 全沖/全罷 無其他方法

現家同古時帝主制一樣 只係武器人數唔同左 方法大家都

知都明 只係未燒到埋自己到 未逼到絕路唔願醒姐

推呢個

dont' forget Sept Election!!!

我盡量唔笑

Blackbloc既作用就係幾十個人同一套裝去避追蹤
而家得一兩個行好易track到
但係開花做到既野唔多

有班垃圾覺得自己行完嘉年華會好偉大㗎
仲會覺得係勇武攪事 搞到佢哋冇得行晒成個港島

你班撚樣有十幾萬人都係企係到
人地廢事你累街坊咪走去地下化
以家差佬拉D人係地面化時跟蹤左好耐收網
我睇穿你哋要睇人開片食花生

其實仲有片 開頭夠薑近身戰 便衣唔敢出 連有裝既都唔敢

埋身 。係大部份香港人醒左d但都係太錫身 無背水一戰既

心態/計劃 。有片大家睇 winter on fire

人地一條心 有死線 夠膽沖 死傷前無謂無懼

香港早期都仲有而班人但就係因為無死線 死計劃升級

慢慢而班人就被消失 流亡 被捕 被自殺等等

某程度其實做左condom

佔鐘2020？

覺得係

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

我覺得普通開花咁樣set rb係冇乜意義，依家要勇武就要有老竇搵仔/暉明邨lvl先有用(但要預做完就著草)，否則寧願手足做下keyboard fighter好過

一句講哂人數制勝
多和理非掩 比狗S&S 勇武遲入場 一定開到花
不過和理非肯出返嚟先算
好多都一句地下化 外判抗爭

街坊都要blackbloc去混淆視聽
行多步

面包車 唔一定係私家車
幾雞野就買到
你睇下黑社會斬人都係面包車快閃
用完燒車

呢排太少人出街，冇乜掩護，好危險

1)唔夠地下化
2)做既事唔夠轟烈

結果就係風險同回報不對比

你有道理 大家唔好傾

係呀靜靜地俾狗拉晒
當初出聲叫唔好咁做即刻俾人屌我係鬼

lm

咁要多謝poly班守城撚樣

起碼要千人以上先得

老黑係偷車，邊駛買
義士會偷車嗎？

其實守城我覺得無錯 只係大家跟唔到佢地步伐

睇完應該會明

買車有過戶紀錄，燒剩個底盤一樣查到係邊架車，咪又係死左

佔中根本無出現過。

記唔記得佔中既根本係被人拉都唔走？

到最後得幾百人被人拉咋

推

我一直都覺得佔領先係和理非最大既極限

和理非係和平理性非暴力，唔代表唔犯法

場運動未完

普選之後先係真正嘅開始﹐香港未有主權之前係唔會完

應該先爆曬cam先再諗其他
但好多地方cam 都好鬼高
我只知公屋興裝天眼

係要等多人先

唔係呀，理大後都完完地

睇你點定義完啦
如果一定要係咁打同狗衝突嘅話
咁呢場運動真係完咗啦

你定義下應該雨傘未定義為完

包伏撚: 我有包伏呀我有生活呀

其他人無生活無包伏既咩 屌你老母自撚私到

根本應該停，依家9點條街就冇哂人，掩護都冇埋

而樣真 烏克蘭果班一定係無包袱

而家係慢性被殺 同物理直接殺既分別姐

有部分係民智未開藍絲 有d其實係避 自私撚

咁講一定話分化但大家夠勇氣齊心all in既 洗咩張個時間

拖咁耐比時間機會班垃圾喘息 而家奶左野果班就真係變哂

Condom

未睇就建議人睇下條片 算係最接近香港既情況

推 要人多！
唔好再做高風險低回報既野

所以一路都講 你要選擇自私咁去做包伏撚
到你比黑警打 你全家比黑警殺 你都咪撚怨
係你今日自己選擇做包伏撚既

包伏撚自己諗

肺炎大爆發根本係極好
黃屍又驚死爆唔起咪等清算
和理非黃屍, 你和你LUNCH行出過馬路,黑警好快有時間睇CCTV補番個非法集結殺埋你都得

其實你做乜都好 都係俾便衣捕到

雖然就好負面 但好現實 而家仲有樽會打字係好彩

有機會後抗既時候無做 唔好屌上一代 因為都係做緊

同一樣野

有部份人豬嘴都無多個頂鬼咩
都得嘅，有個目標好似埋土果時咁啦
但有得目標就有重防，四五隻狗+地勢+幾把槍已經守到一個路口

回上多個comment
就算真係有百幾萬人行出黎都唔會有百幾萬人同你stay，因為根本無目標
要長時間佔領其實即係陣地戰，陣地戰中大埋大都算搞得幾好，但最後大家有眼睇
而當時最首當其衝嘅其實唔係武力不對等，而係內部有鬼有意見分歧開始有糾紛，俾你聚到百幾萬人，俾你有百幾萬人stay喺度都係一樣，問題甚至會因為基數大而更多嚴重

長期戰...
要無痕奪取...
反破解情報...

易比便衣捕到
唔好講到必定咁喎
幾時做乜都好小心嫁啦

咪係 知唔知咩叫避下風聲?
你做完野果期正路多D人捕鳩你

仲講全民武勇訓醒未

武勇邏輯
1)和理非無用 -> 武勇
2)地上武勇唔掂 -> 地下武勇
3)地下武勇唔掂 -> 地上武勇

一樣野唔掂永遠都唔會PROVE 到等於第二樣野WORK
唔該深入D搵失敗原因 係2)同3)無限LOOP有鬼用咩

單靠和理非/勇武都唔夠嫁啦 去到6-8月咁勇就有用

香港人未升級未夠薑沖

直接伏擊都係要諗逃生，事實大家都要刺客上身，鬼叫人數少，少一個都好少

所以香港人

勇武要更地下化，專業化

例如 如果有高手識搞
可以諗下用無人機
去做 敵後破壞工作

例如 幾十米高
扔 一舊石 落去
都已經可以令一架警車 報廢

事實上 唔應該特別針對香港人
勇武比例小 就周圍都係

當年波羅的海 森林兄弟 極盛50000
埃塔極盛時期 行動組 都幾百人

要諗下有無可能
高科技化 專業化(訓練)

無計，革命一開始一定係咁
要直到打擊到魔警先至叫成功在望

地下化，邊度仲會有 TG？

但個人數真係極端不足 ...

我既定義係大家無放棄
繼續做要做嘅嘢
黃色經濟
文宣
出活動
最重要係堅持訴求
雨革啲人已經give up左
個精神狀態有分別

唔地下化？咁高調走出黎？

不如相反咁諗 攞開山刀反而唔會開

出一次刀佢重傷或者死 佢以後唔會再出果種兵種

支槍有幾多彈 搶到就佢GG

佢地有d有買或者住非宿舍 果d 先大傷害

落單果陣落手再狼d 好似行家法咁

係唔夠人呀

決心問題 要學野幾個係佢身後 有槍都死

描頸一野割落去 成班朱振國咁訓成世醫院啦

係火都唔係火果間野

葵涌燒狗屋果幾個手足好似尋日拉左
其實地下化變相風險去哂勇武到
冇人cover/哨
仲要冇記者，冇得盡快搵到去左邊間狗屋
法律支援慢左

其實點解冇人裝修啲藥房

個人覺得勇武可以停一停，尤其火燒狗屋個d，始終風險大過之前好多
同埋宜家可以用肺炎呢招大技打政府，之前開花同和你x都冇咁大影響力

首先想問你想達到啲咩目的先 ?
裝修 ? c鳥賤狗 ?

真係要有刀
個個都帶， 有需要就俾手足
錯手殺一兩個/重傷， 就會有阻嚇性

當然無限歡迎直接將目標變成斬狗
RB 作用已經變細， 依家唔搞掂啲狗係好難玩落去。

地下化得啖笑
冇組織冇backup冇support
預左出黎一次送一次頭
反正縱火3年起條最高終身
不如做翻d對得起刑期既野
Btw宜家最安全既報仇方法就喺肺炎
一個好彩做左超級傳播者炒起成個狗屋之後又好翻
直頭賺到笑

目標問題
得幾個就唔好去狗竇
好多議員都剩係經電視見過手足

控制唔到，始終冇大台
而勇武都係冇指揮，每隊每個都係獨立
就算係勇武都只可以比建議其他勇武
停唔係問題，但係要諗方法去改變現況
最大問題係大部份人，包括連仔都因為肺炎
有一層心理作用同障礙，令到佢地出去既意慾下降
暫且不論本身啲人已經懶同驚到唔出
所以近期人數一定少

而好多勇武都係情緒主導，覺得咁樣唔可以
希望抗爭可以繼續而堅持出去
係吹雞冇人既情況，最後被迫到倒不如野貓式突襲
變相佢地既風險更加高

齊上齊落有兩難

第一難係叫和理非同香港人跟住勇武上
第二難係叫勇武係香港人同和理非縮果陣落

前者難在部份人懶同驚
後者難在部份人熱血

革命由暗殺開始，勇武地下化應該係非社會活動期間搞。
比便衣ｍｏｎ住搞根本係送死

黃屍驚死喎
出黎集會就得, 社區大爆發? 不了, 我中招點算? 我藍屍老母中招點算?

出嚟比狗逗下都唔敢都冇千人 唔洗打

其實係講緊有百幾萬人係度，我當包圍左中環

真係中環停晒幾個月，政府一定要做d野，一係64清場，一係讓步

我講緊既人所有出黎既人如果無付出既覺悟 香港永不可能重光

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

其實如果齋企佔領個付出好少，不過而家班曱甴出得嚟就想殺人，希望劉細良之流可以帶頭示範人肉擋水炮，咁我哋就有救

同埋如果有啲人好勁靜靜雞搵到武器，都係畀人搜到或者用到嗰刻我哋先會知，而家真係趁反對起隔離營connect下一啲鄉民同藍絲增加反政府人數先

爆咩？樓？cam？醫院？

其實要行埋身攻擊暴徒都要預咗冇得全身而退，咁佢又想我哋死，都係「一命還一命」，如果埋身重傷暴徒，自己都可以預咗會冇命，正常人驚死係好正常。
雖然《論暴政》話畀我哋知，極權之下，人民係要Be as brave as you can。

問題在於freeride 和理非再多都無用
要考慮既唔係勇武手足要用咩形式
和理非都無資格指點江山
要諗都係諗和理非自己點進化

may be

只要有轟轟烈烈嘅第一單 一定會有破窗效應

其實係
先殺死落order果個
再第二把交椅未企穩時，叛軍軍事政變
有人性既就投誠做義軍

好似無其他方法